秋風一起，又係鼻敏感撚世界末日

朝早搭車如果唔啪定兩粒藥，肯撚定流鼻水流到好似潮吹咁，搞到個口罩濕鳩哂
屌你香港垃撚圾空氣

我明啊

早晚洗鼻冇煩惱。

on9
依家要帶口罩直情塞幾張紙巾落去不知幾方便

我明啊
係食肆食個飯
連打幾個乞嗤
俾人當係肺炎患者

鼻塞到冇覺好瞓

勁流鼻水
兩邊鼻哥窿裡面損埋